紅磡站又出事 搞埋西鐵

一手 廣播話有人進入路軌 建議乘客使用其他交通工具

塞住喺南昌

美孚又塞

抵制港鐵新方法？唔洗跳閘

冇拍卡入所以唔洗排counter出閘

隔離個阿姐話有人跳軌

聽到好多人尖叫 嗌救命... 希望無事

搞咩

好多消防

又做乜撚野

仲搭垃圾黨鐵?

有人話有人碌左落去

聽到廣播
咩事？

咩事？

有無人知咩事

Push

推呀

咩事

做咩事？

有冇現場兄弟講講咩料

俾藍絲推落軌？

有冇手足知咩事

紅磡咩事？

係唔係跳軌？

味撚再坐鐵啦 巴士差幾多呀... 最多味15分鐘

墮軌？

係現場，封左一邊月台，但唔知咩環境

尖東返紅磡服務暫停
要返尖沙嘴兜大圈去九龍塘

西鐵入紅磡站有人跌左落去
聽到d人係咁尖叫話碎曬

見到有消防到場

西鐵第一單跳軌

頂 聽到都打晒冷震

好撚多消防 狗得2隻

2202 紅磡站有人墮軌

西鐵綫列車服務顯著受阻

喺現場不過見唔到 但有人話有人跌咗落去撞到碎哂

旺角東廣播西鐵回復正常

咁撚恐怖

wtf?

我哥係現場

西鐵碌過左個人...

跌落去定比廢老推落去

(22:16)西鐵綫列車服務已回復正常。

下

自己跳定比人推？

咁快

Fake

Wtf

男子 50歲 墮軌 一手

唔要相啊！

西鐵有幕門嫁喎，點跌落去啊

#紅磡 #突發
2209 紅磡站西鐵3台 有人跳軌，救護已到場

紅磡冇

主動跳定有人推？

紅磡有撚咩

紅磡無

紅磡冇幕門㗎

見到消防救咗上嚟
唔知傷勢係點

#紅磡 #突發
2221 紅磡站有人跳軌後，救護員到場後證實當事人已墮斃。

新移民?

紅磡呀屌你老母

紅磡站無

有沒列車埋站駛過？

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

成架車停咗熄晒燈

已死亡

跳軌定被人推都係墮軌
講清楚好

50路大叔
自殺定比人推

啊！我醒唔起紅磡冇！

往屯門車頭成堆人
似個個位撞...

你又知50

碎哂啊 有乜可能唔斃

係
落到月台見到消防做緊野

冤魂..

美孚站

應該唔似墮，成10架消防車

2號月台仲有車返屯門
但去到Austin已經就滿晒

咁計應該撞左入車底過埋五卡車....
R.I.P..

推

年年賺咁多億都唔起幕門on99

係黨鐵後面職員後面偷聽
見到部車快入站，有一個女人尖叫，有一個男人大嗌有人墮軌

自殺？

係被人推定點

見住救出嚟個下
RIP

紅磡又出事 咁邪

新聞不嬲都唔會用跳軌架啦

後面班仆街推人落去

睇怕變左肉醬

有人墮軌都出防暴
防暴OT 多d ??

RIP

黨鐵話個月台就嚟唔用
新月台連幕門將會喺屯馬線通車啟用
不過紅磡單野都唔知幾時搞掂

跳軌就跳軌啦,咩進入路軌
狗鐵真係好撚垃圾, 係咁用維穩字眼

我屌
真?

Rest in peace...

真係唔好亂吹

黨鐵接二連三既意外
開始現眼報喇...

睇番上面現場手足話多人塞 唔排除有人推

RIP.

唔多，係現場

依個位跳仲成架車入晒月台?
rip

當時係現場... 大部分人係東鐵個邊

Sorry利申請大家保持冷靜

邊撚到有呀.....

本身黨鐵安守本份咁起鐵路的話
而家已經用緊新紅磡站啦

啊過程係點？？？？唔係被自殺掛？？？？詳細pls

咩料

唉 唔係想黑心
但如果係藍或黑碎左會無黃咁惋惜

撞鬼？

唔洗用到被自殺嘅

CCTV

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

入晒月台喎，點跳？同埋西鐵線因為東鐵線出軌已經行咗三日龜速入站人手停車模式

Tg channel講當場死左

真係有... 當時在車頭現場
呢D野一定唔會講大話

休班警推人

究竟咩事

話未死 送院搶救緊

fake news

唔好亂講未fc既野

Sorry我頭先係尖東 以為你講尖東 唔知原來紅磡已經rip

好難講 831之後太多離奇自殺案 我地慣，唔理唔查=一世對唔住可能被害死嘅手足

唔好9up住好嗎

下 真？

西鐵係得紅磡跳到姐，其他站點跳呀

頭先落到去，心捻正呀，部車冇人，點知原來出左出，比人俾趕落車，好彩遲左一分鍾先落到去

我都係現場
仲係個架西鐵車頭落車
埋站已經聽到人大嗌，架車有吱吱聲
好L恐怖

黨鐵2019 年出左幾次事？ 20 次有無？

合拼做乜7？ 未合之前根本好少壞

P blocked thanks

黨鐵又害死一條人命

當然啦

Sor 9 9up

請問有無睇到係唔係無可疑真自殺？831後自殺案要留意清楚

原本會擔搬個月台去地底，新月台係有幕門，但因為爆左沙中線獲野用唔到

白粉報話送左院搶救

現場要人 幫手記錄下消防
用黎比較831

現場要人 幫手記錄下消防
用黎比較831

現場要人 幫手記錄下消防
用黎比較831

所以條屍起返出來未

on9咗，諗真啲應該似係platform 2跳

唔撚係啊，唔好又死人啦

又咩事未有呢個運動唔知原香港一年自殺有一千個人
依加運動持續左三個月 越黎越多.....睇到都好撚唔開心唔會麻木

希望冇事

講清楚好喎

一定係藍絲啦唔係就係冇腦

西鐵綫列車服務逐步回復正常 - 2019年9月19日

在紅磡站有人進入路軌範圍的事故已妥善處理，西鐵綫列車服務逐步回復正常。

感謝閣下的體諒和合作。

人多推 定 自殺？

好恐怖

我估係個月台太迫 個男人又玩緊電話冇留神一野叉錯腳 希望救得番啦

其實真係睇唔到
只見到有人攬住人震哂，好多阿姐話好恐怖咁

咪鳩吹

呢個站遲啲搬去新月台即係豆腐渣嗰個

9up

。。。。。。。。。請追POST

第幾卡?

呢單咁多人喺現場 係咪被自殺應該有人睇到

沙中線通車之後搬去新月台
所以依家個月台唔會裝

唔係阿，再前啲先係，我係呢個位偷聽職員講嘢

車頭

天滅黨鐵
各位仲搭黨鐵既人睇路喇

被自殺都揀咁多人地方？
係咪覺得港豬呢排唔出黎要搞單大

+1 我都睇到

我都唔知可以點應對 個人已經長期精神緊張
但係明顯最近係有鬼推大家921唔去元朗屯門 走去其他地方送頭啦
我日夜顛倒嘅 每日都見到凌晨特別多依d post博翻工時間前推上熱門

自殺定被自殺定意外

向屯門車頭?

我仲係個架西鐵落車
好寒

好似係掛，唔知

點知會唔會比博未裝好gate 趁人多多扮意外 然後一次過無後果解決手足+明正言順送錢中國公司起豆腐渣安全措施？對唔住think too much 真係放唔到心

真係人?

題外話 紅磡勁多大陸人 會係咁推嚟推去 會唔會有人逼到個個人.............

凌晨班友唔是正常人
凌晨帶風向po愈黎愈多 手足們入黎睇下點應對

少左好多人

邊有防暴

呢個時間好少大陸人。

咁鬼

我都係 仲要到紅磡站就有幾聲巨響

若果屯門方向車頭就唔駛救，成抽車碌過停定先知真係渣都無，TO掛住望cab signal停車無望月台，月台職員又無留意

一個月後隱藏正負皮 變佐用言論帶風向
你睇下我最新嗰個post 人權法咁重要都咁多鬼叫人冷處理

啲幕門晨早裝好曬啦，仲送乜錢

哇屌 好撚恐怖

係近廁所個卡 聽人講見到車底有件衫

未換沙中線都咁撚多問題 沙中線仲要起到咁撚樣
保平安真係搭巴士好過

我都聽到
但現場出奇地完全見唔到血喎

送走了

我屌

大把站未有 港共花式官商勾結貪污送錢又唔係第一日
希望係真意外 亡靈安息

有冇事？？

現場幾隻狗

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔知呀

地鐵車過咁完整話我聽我get錯佐

唔好再陰謀化, 下面張圖似中老年西裝友

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

求fc第九頁張圖係唔係假㗎

連登係咪痴撚哂線呀？
咁多人作故仔
作到仲衰撚過啲藍屍

C出口，即係屯門車頭
但樓下d相竟然唔似重傷咁好彩，7、8卡碌過.....

係咪 得東鐵係成條線都無幕門？

師兄你計唔計輕鐵

前幾頁啲人吹到防暴

救人緊係冇狗啦 狗點會救人

等咗咁耐蘋果完全無講過，真係唔知咩事

唔係想陰謀化...不過就係係現場先唔明
不過anyway如果救得返絕對係好事啦

鬼知咩
我果陣係月台中間
行到去發現原來係有人跳軌就走左了

btw有幾位人兄拎電話燈係到睇
佢地會清楚d

btw 佢跳落去個位置係好前
如果真係列車入站果陣跳
起碼碌左四五卡

一手

謀殺

係頭卡。架車埋站我見住門外既人大叫

西鐵無事喎
利申:搭緊

on9

好多手足比831搞到負面情緒爆煲
冷靜啊

究竟係咪fake news嚟
係嘅話可唔可以唔好再咁

跳軌呀
前面又FAKE NEWS

岩岩去左睇 有狗 有救護
防暴就無啦

除咗要良心，仲要理智
唔好再推Fake news

我都聽到 唔知咩事

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

fake你老母咩我親身係現場呀

前面話大量防暴 藍絲推人
死全家

講緊前面話大量防暴 藍絲推人
擺明有心FAKE人

岩岩係月台屙完尿之後見到d人喊晒口 之後就問人咩事 有兩個人話有個bb跌左落路軌 好撚恐怖

屌，原來真係跳platform 3

個fake位係有人討論話佢係比人推
有人墮(跳)軌係事實

其實真係唔明點解我係連登/fb群組呢排睇到不斷有人自殺，但係主流媒體又好似冇乜報道，搞到好多人都唔覺得/唔知道有問題

又係紅磡
好邪

前面話大量防暴 藍絲推人
BB仔墮軌 呢啲FAKE NEWS
死全家 生性病

邊啲仆街話碎嗮

屌撚曬班fake news狗

block一件

屌好多人放流料 呢家好多師奶阿叔睇加

Block得

#16
iambad

無講大話 我真係屙完尿就見到d人叫 我都係問人無親眼見到

FAKE NEWS 見一個BLOCK一個

咪話左中共搵左人專做fake news
btw 希望無事…

呢個站唔用架啦？

咁似習近平

Fake News
#16
請大家block 咗個0.5

睇完成個post都唔知點分邊句係真

ok blocked

成條東鐵 邊個站有幕門

會唔會派旗仔？

紅磡站有人墮軌出事 fc真
傷者圖 fc真
出防暴 fake

可能被墜呢

屌，東鐵唔加幕門真係好on9 耐唔時就有人墮軌
沙田柚真係逼不得已搭黨鐵出九龍
最近大老山同獅子山由朝塞到晚。。

無事喎

Ok

吹夠fake news未？屌你老尾

西鐵綫紅磡站有人墮軌

#港聞 紅磡站西鐵綫月台有人墮軌，送院後證實死亡，西鐵列車服務一度受阻。 (9/19/23:14)

From now

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

you are fake news

幫手推 有得聽原創歌

【有歌聽】有個傻仔同佢朋友為香港人作咗首歌

對腳呢？

Block
白痴